想去越南 但係唔知去邊個地方好

河內 峴港同胡志明市邊度最好玩

巴打想去尋歡咪 胡志明同河內
想有啲陽光海灘既咪芽莊
想有啲歷史既咪hue 同會安
自然景既咪下龍

巴打唔該晒
河內峴港冇陽光海灘架咩

我五月去咗個好隔涉嘅景點叫洞海峰牙己榜國家公園，推介天堂洞同dark cave，好正

峴港有
不過我上次去雨季 又大風 又大浪 啲水又泥色 不了

基本上同意上面位巴打講

峴港其實1日1夜就夠晒啦

個度d陽光海灘你不如留係香港玩仲好

會安 就真係要去下 夜晚好靚好靚

會安既話 日頭去占婆島浮潛 夜晚行古城咁ok?

去旅行真係好撚無謂on99 香港都好多越南餐廳啦